大陸狗其實係咪弱智？ d 黑鬼想要rmb 就當人地支持佢地既理念

其實d 大陸人係咪弱智
條nba 過氣冇腦黑鬼吊7 morey 係講佢得罪中國會令佢損失市場同機會
但班蝗就當佢係支持中國鎮壓香港咁款
其實佢只係想要rmb 賺夠就返美國唔係同你地投誠呀on9 仔
點解佢地俾人搵笨7都唔撚知好似未撚訓醒咁

智商低既人較難明咩叫普世價值

自欺欺人嘅人你係叫唔醒佢

明顯bigbaby想返大陸搵食先咁講野啦
9up幾句就有錢 中國錢最易搵

Bigbaby呢啲廢西cba都唔撚要啦
唔係而家點會靠邊賺rmb

做咩最尾講講下cut左
唔出得街？

d評論話美國人支持香港係種族歧視我r哂頭話個總理係睇唔係中國人我r哂頭

之前有個nba既人發表種族歧視言論俾nba罰

大陸人就話nba雙重標準

cctv將stand with hk呢單野同之前個nba白人老板歧視黑人單野做類比
之後個個小粉紅就上晒身好似好有point咁鸚鵡學舌
其實我都r撚晒頭關咩事

我睇大陸網都成日見人講E點，佢地D思維真係錯9哂，stand with HK 句野同人歧視黒人比。

佢哋嘅理念係
佢哋冇自由 全世界都唔准有自由
魚蛋論

佢哋個邏輯係if你話有freedom of speech咁又話人racist?
我屌你老母中國式自由咩 言論自由畀你歧視黑人咩 成班豬西真係戇撚鳩

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

佢地個理念就係有錢大曬

梗係啦
窮撚咗幾廿年
突然暴發一定錢當神咁拜

like like....

佢自已都講唔出有咩問題
而佢本人應該要好慶幸自已祖先
當中有一大班人盡力爭取自由平等
最後用無數血汗終於廢除到奴隸制度
今日既佢先可以自由地9up